你地鍾意手提電腦用霧面moon定鏡面moon

睇隔離壇 鏡面moon俾人彈到一文不值
但個人鍾意鏡面moon

鏡面靚 一體成形 有premium 感覺
係衰反光

鏡 冇上網揾過discussion, 冇唸過有人鍾意霧

hkepc 啲啊叔講到有光睇反光，冇光睇自己

係囉 仲易啲清理

鏡，因為顏色靚

霧面 鏡面反光睇到眼都盲
利申鏡面mon加霧面貼

鏡 sharp d

霧面 1080p變360p

霧
鏡面唔見得premium啲 仲要反光

月亮有分霧面同鏡面咖?

唔好搞事🙏

兩部都有，一部鏡面2K，一部霧面1080p，我都係鍾意霧面多d。鏡面反光真係致命，特別我鍾意mon個亮度係根據周圍環境再偏暗少少，雖然用霧面解析度真係會明顯感覺1080p都變720p。

長用普通文書 霧面睇得舒服啲

但手機都係鏡面
望得耐又冇話唔舒服
ipad 又係

霧面好矇

鏡面開機果陣會見到自己個柒樣

=.=

唔覺啲色會無咁sharp 咩？

霧面好似永遠黑色唔夠黑咁

兩款都用過, 一定係用霧面

色域 同 色差 好似唔關個面事

文化黎，尊重下
thx

兩款都用過
鏡面靚好多 次次抹乾淨都好治療唔會再用霧面好老土